
## Practica1 

[TERMINADA]

## Práctica 2

 # Clases en desarrollo
 
  1 Tuple - Encargada de guardar los puntos que van a estar más cerca y sus respectivas distancias
  2 Punto - Clase donde se almacenarán todos los puntos
  3 Algoritmo - Clase encargaada de ejecutar todos los algoritmos necesarios para la realización de la práctica
  4 Canvas

